覺唔覺英格蘭好穩陣

打隊體力不繼的格仔，決賽對留力輸俾佢的比利時，冇戰術的法國隊。英格蘭相反有最佳教練，留力踢四強的史達寧，神射手哈利簡尼，不敗男軒達巨，唔會派膠的神龍pickford，奪冠捨英其誰

國

過到克羅地亞先算啦

史達寧下場出的話英撚要收皮了
He very very rubbish

對兩隊垃圾都要射十二碼

預計250下場會大爆發

好大機會

留名睇克羅地亞屌打英撚

摩迪決賽出到

連登越多負評 越穩

好賤呀！

穩到呢 又可以打比利時lu

穩陣地廢